總結經驗，查找不足，暫別和你shop，開闢新活動

雖然總體上和你shop尚算成功，但呢兩日觀察，POPO用濫捕嘅方法令手足好難行動，今日實際只有朗豪坊及moko有較大影響，難以達到攬炒水平；而被捕人數亦顯著上升，更加有手足上庭後被拒保釋要還押過年。
每次重覆同一行動而被捕人數上升，就知道係時候另闢新戰線，避免玩爛某一活動。而我地咁辛苦打下17區區議會，何不利用區議會搞搞新嘅和理非活動，發揮下地區樁腳效能？以下係我諗到嘅某啲方案：

1. 18區同日同時遊行，由每一區區議員（落選社區主任亦可加入）牽頭發動支持者參加，每個選區如果可以帶到50-100人，每區少則1、2千，多則2、3萬

2. 18區分區組合遊行，大致參考1，但分3個組合遊行，例如A日東區、觀塘、沙田、北區、屯門、油尖旺；B日灣仔、西貢、大埔、元朗、荃灣、離島咁

3. 用區議會名義搞新春巡遊或團拜，主題當然係「五大訴求 缺一不可」

所有泛民區議員留意，今屆你地可以當選，好大程度係因為支持「五大訴求」，係時候做嘢回報返場運動同手足

拋磚引玉，大家集思廣益，唔好沉迷喺商場屌狗，要擴大戰線，一齊傾下新活動

推下先

不如每日十八區大遊行算數

搞下新活動啦！！

每日就無乜可能，活動可以旮旯咁搞

最緊要係不被捕呀，手足先係最重要資產

和你shop多左人比魔警拉，唔係因為玩爛左，係因為魔警又突破底線加大左濫捕範圍，唔分你係出黎示威定行街都照拉，而家搞咩活動魔警都係會濫捕。

18區試過啦

和你shop好重要

拉都唔會告得入

癡線 呢三日剛見成效就自己收皮
零成本 唔帶裝引班狗入嚟商場自動閂門
諗唔到唔做嘅理由 遊行遊咗六個月又好有用

不被捕係首要原則
但唔認同暫別和你shop

同意 畀狗拉同和你shop 根本冇關係 去得shopping 就唔會帶裝 要拉集會都會拉

啱啊 初見成效 每周末咁搞商佬都唔知點算好

但都要出嚟㗎，只可以諗辦法減低被捕機會，就算被捕就要減低落charge機會、落charge就要減低定罪機會
和你shop難做嘢係因為成本太高和理非無辦法再參加，冇咗和理非掩護手足好易俾狗咬

和你shop 都畀人拉係狗問題唔係我哋策略問題
要拉行路都會拉

成本邊度高
零裝出行 fing吓旗仔班狗就忍唔住狗衝
高效率到爆炸

已經有兩個手足還押過年喇
好多人沉迷屌狗累死手足，亦可能係便衣狗挑起衝突
今次可以用區議會名義搞

和你show 星期六日 同假期
就得啦

係唔係都拉
告唔入好重要

當大家知道，習慣左
會更多人出來買野

推

和你shop

唔洗食tg 布袋彈 水炮

最安全亦係最難入到罪

只能靠濫捕交數

不過建議一人一雨遮防身防便衣狗

人夠多100人手中都有把遮 班便衣狗都唔敢亂發難

出防暴咪除罩除衫變平民飲飲食食囉

18區開花好多次 不成功
屌狗搞咩活動都會有
班狗就係濫捕 區議會都照拉

人要變 要醒目
去其他活動一樣唔會放

和你shop 根本咩都唔應該做
人多買野 買唔到好正常

零成本？幾多人被捕？24號被捕嘅已經有兩個還押過年，尋日同今日被捕嘅未仲上庭
無和理非掩護勇武無辦法做到嘢

今日得兩間商場叫收咗皮，但付出咗幾十位手足

告唔告得入？

付出非等如被控告

大家都出嚟買嘢，咁和理shop個效果去咗邊？

夜媽媽+四字詞+散水風

唔同環境做唔同野
和你shop 要絕對和平
只要人多 超慢行

你又入店攪攪震
cctv 影晒你

比人拉的手足要轉思維

嗱大家出晒嚟 咪解決咗你話唔夠和理非嗰個問題囉

去藍店影相都夠玩啦 點會冇得玩

只可以話，和你shop被定罪機會係最低，你話紅官玩曬想入就入，咁其他活動被捕都一樣，甚至有更多證據入罪，和你shop已經係最冇證據，
而被捕同被控係已經避唔到，魔警見有人出現響活動現場就拉，唔理有冇機會都照告，真係諗唔到點避。

18區開花就係開宗明義玩堵路，和理非唔去，勇武聚唔到人，狗一衝就散
而家係用區議會嚟搞活動

我去買野 犯咩法
睇定d 睇清楚 睇多幾間
超慢行 慢慢睇清楚

明未？ 我你想買野
但無話一定買得落手

專登的

明明shop咁撚成功

咩人會想佢停？

唔係話手足比人拉唔心痛、而係你諗心一層，乜真係拉嘅都係手足？定還是平行港豬

咁會唔會係應該叫多啲和理非幫拖，而唔係停呢

其實年輕人太沖動
同唔夠無賴

排隊睇野 買野
排隊食野
到你個陣唔想食
有咩問題

最好排晒成個商場

所以咪出咗檢討文宣囉
反覆強調唔可屌狗
唔好玩咁夜
唔關和你shop事

俾你18區遊行
見到狗又停喺度屌
又玩凌晨set rb呢啲on9嘢
都一樣會有手足被咬架

但你諗諗
和你shop可以累到真shopping港豬都掃晒興，食胡椒甚至被捕
但你遊行嘅話，港豬避開遊行路線就攬炒唔到佢地

只要有被捕風險，都唔會有和理join，和你shop就更難有效果
今日我喺apm企足一日都唔見聚到人，個個行街行得幾happy

呢樣做到最好
但要超多人
所以叫口號等佢收皮順便當做文宣
係暫時最有效嘅方法

你今日喺其他區就明我講咩
企足成日都唔見有人聚，便衣狗仲多過手足

Push

exactly
不過呢幾日嘅場面
對最和理非果堆係有少少趕客嘅

遊行咪仲大風險 和你shop 唱吓歌都得啦

留意下法庭消息，24號拉嘅4個上庭，2個還押
呢兩日拉嘅未過堂

宣傳 同 做得唔夠好
要檢討

檢討下點解唔夠和平
商場排隊 企定定睇野
口號都唔叫
玩手機排隊拿飛食野
排到其他店門口
到有位唔肚餓唔想食

有防暴就轉場

連最低風險
最高成效都唔做

真心 咩人會想停 檢討=/=停

你要搵和理非，和理shop就已經無辦法再號召到，大家都見到成本太高

善用不推文 樓主on99

和你shop 都唔搞
唔通日日今天我咩

拉

事實就係唔會再有齋唱歌嘅和你shop

第一個唔得啦 咪即係叫區議員做大台
有咩事又累區議員俾狗咬

開闢新路線：回歸鳩行遊行

根本只係班狗濫捕
同和你shop有咩關係?
佢要濫捕，冇活動都可以屋企樓下拉你

無人叫你齋今天我
其他人有咩搞自己發掘下

遊行更低cost-effectiveness

因為宣傳唔夠
大家想法，做法錯誤左
所以有人會驚

我都控制唔到年輕人

大家最應該繼續做
做之前要宣傳好
同講好方法

真係超和平 就會有人來

咁你想唱歌定shopping

遊行就會冇手足被捕？

up

咁以而家個人數點齋shopping可以攬炒？

想問樓主 你propose既建議 點做到攬炒？定其實係設計出黎 吸納更多支持者？

大家當open post pig 已經去左新屋嶺

事實就係人越嚟越少
狗越嚟越快做嘢
甚至好多係便衣狗專登搞事

問題係有d玩慣勇武嘅手足，還是用勇武思維去和你shop。
勇武手足要明白和你shop根本咩勇武都唔應該做。

最重要係唔好比鬼帶風去喺商場打仗，喺商場打仗和你shop就真的玩完，而且原本濫捕都變斷正暴動等坐十碌，而且係所有手足一鑊熟。

今日moko九成鋪頭落閘 拉咗一個 歷時三個鐘 算唔算成功？

樓主點睇

和你shop一定要繼續
行路都會比黑警告暴動
唔好以為有免費民主

和你shop一定要繼續
出現問題唔係應該停止
係應該改良

唔係落得同黎明行動一樣下場

同理shop仲有好大發展空間
只係黑警嚴重濫捕

要記住依家香港出街做乜都唔會100%安全
唔可以因為唔100%安全就話活動有問題

次次邊個活動成效大又話唔好搞住
屌

咁唔駛個個走哂去遊行嘅
講咗好多次係互相掩護
去過幾次開花，明顯都係無人掩護俾狗一衝過散

CLTs係新大台?暫唔暫別你決定?

我地輸,係因為輸在每當一個抗爭手段開始唔Work就直接完全放棄

查找不足 搵完就繼續

商場私人地方入面進行商業經濟活動都可以鳩拉
查實行出街更多理由去拉

認同活動要變陣
不過商場又未必唔可以再入
因為而家黑警未侵佔嘅地方已經唔多

唔可以停
停左佢地就得閒check cctv 靜靜雞上門拉鳩哂我地d人
之前一靜
搞鳩星火
上門拉軍火
又拉鳩埋連儂牆
唔係當場捉到都可以跟得返連儂牆手足再拉

基本上乜鳩停一停唔好送頭係廢話
停唔停每日都會有人比人拉
停左可能拉得仲多仲要冇曝光冇價值

要堅持
策略上改進先

一個商場
上面已經講咗
全港有幾多個商場？
要幾多次先燒得哂商家佬啲現金流？

狗越多越好
真心想消費 見到都驚

即轉場 香港大把商場

和你shop最大問題係唔夠和平

企定定睇野
一句聲都唔出 行超慢

你搞野 我走人
整死係商場
關我鬼事

大家得閒就宣傳下睇超和平
行商場

和你shop已經好低成本

區議會個part 提議其實唔錯
仲可以玩埋蛇齋餅糭拓闊群眾基礎

呢兩日見到已經係越嚟越高

和你shop係無敵，講完

係屋企念力抗爭成本夠低未？
差唔多係同和你sing一樣係最和平嘅行動比你講到仲危險過放核彈咁

我今日喺apm企足成日，便衣狗多過手足

炒埋除夕

幫推

18區遊行仲危險過和你shop

一喺商場外啲狗更加癲
又有得放tg，鍾意就拉你上車

一定唔可以停 我唔知樓主你用意係咩

和你shop 唔係和你行
企定定要睇下心頭好
用手機格下價

人多一齊睇下邊件貨好
排隊又排隊
到位唔肚餓就唔好迫自己食

有幾和平就幾和平
有黑社會 恐怖分子來就轉地方買野

揾日淨係行商場試陣先

大家次次都話超和平，結果次次都出事
人就越嚟越少，手足就越拉越多
一定要有其他戰線

冇可能停

和你shop都高成本，你訓左幾耐

唔該而家出得黎就已經要有心理準備入去坐48
你覺得係街比人告暴動易打
定係商場比人告非法集結易打?

岩呀

齋睇唔買、慢行就ok

消防系統測試、防爆玻璃硬度測試等

唔建議喺人多既商場做

人太多就易有鬼捕住手足，剛開波就放狗進場

甚或至未開波就搞事挑起混亂

引狗進場濫捕

今日大埔誤拉自己友好明顯就係d鬼故意搞事

但搞事前冇通知，先會打錯自己友

應該睇準一d 冇佈防既地方or 商場

最好1分鐘內完事快閃

測試唔一定要試晒所有系統既

去一次，佢每次都唔知手足幾時再去

都夠佢淆一排

呢輪和你shop之前都係咁講
實際一定有人忍唔到手
亦有便衣狗搞事

我想講出黎係咪要識隨機應變同獨立思考
唔通你會特登搵機會係佢面前做？
我地係要出其不意 攻其不備 非硬碰硬
我日日都有去睇下有咩買

我想問仲咩咁多人裝修上癮, 撩狗上癮
明知入面咁多便衣狗, 好多人仲幻想打狗, 當自己真係GTA? CLS

又想做失敗撚 散水撚？ 和你shop 根本無得輸

搞咩活動都好，勇武行動唔該唔好post上連登
我屌晒連登所有mon po狗

話今日成功嘅，明明今日係6區和你shop，點解得moko落閘？apm、東港城好似咩都無發生過咁？

任何活動都無可能無人滲透

和你shop一定要繼續

係街遊行, 如果又有人裝修亂屌狗, 或者鬼搞事
咪又係即刻TG狂咬, 你覺得有分別咩?
而且係街中暴動機會大好多

所以根本無辦法做到淨係行商場

和你shop留返大時大節

我想講嘅係，有人要做嘢，就要有人掩護

夜晚啲消極撚出曬黎
拉

現實不似預期，就要調整搵新方向

又有風向撚

散水撚又想吹風？
不完美咪要檢討下次做好啲囉
唔係一句有被咬風險就要ban㗎
依家嘅police state 你帶枝水出街佢都可以話係攻擊性武器拉9你啦

係因為人少炸
任何走精面既心態抗爭都唔會成功
機場、黎明、和你shop

唔好意思
我想問成功左啲咩

真心問

又點風向呀？
話今日成功嘅，明明今日係6區和你shop，點解得moko落閘？apm、東港城好似咩都無發生過咁？
幾時先攬炒到？

一早講咗和你shop成效不大
唔消費嘅,就算唔搞和你shop都唔會消
藍絲/港豬嘅,最多咪受影響嗰幾個鐘避一避,第二日正常返咪生活如常
個道理同黎明行動迫人罷工一樣 長遠一定唔work
你要市道蕭條,就要改變香港人生活習慣
鼓勵少消費/網購/去旅行先消費

開花好過

真心，今日已經唔可以算成功
6區和你shop得一間落咗閘

搞個支持台灣民主集會先啦

你自己第一句話尚算成功
即是成功左啲咩?

要叫停和你SHOP
要先有更理想嘅行動方案

樓主你嗰三項活動主要目的係咩?
點解你會覺得被捕人數會少過和你SHOP?

全香港大商場都起碼幾十間
拉咁多人落得一間閘
諗諗和你shop係咪真係work啦

直接開花問題就係無人做掩護，俾狗一衝就散

24、25號都算嘅
起碼目標商場大部分都收皮

根本依家就陷入長期戰
唔想長期戰嘅就索性所有大商場又一城式裝修囉

你知唔知嗰區又無咗幾多生意？ 效果好過遊行集會幾多 海港城都無事發生啦 結果啲生意連平日一半都無 有去就自然知

和你扑

但其他區節日氣氛濃厚，完全不受影響

乜行動都好，冇人去都冇效啦
我地要諗點樣令啲人除咗遊行外，會參與埋其他活動

今時今日想0被捕？ 得 返屋企囉
和理shop已經係低風險又有一定回報既行動
無裝佢就算拉都好易踢保
6個月喇 比少少心態好無
出得黎都要有最少48既心理準備
我地和理shop佢地無解
同樣佢地鳩拉我地都係無解
唔好同我講 因為唔係你比人拉 呢d廢話
就算落街食飯都預左有危險
每次有少少阻力就叫停吹失敗風
咪乜行動都變到機場咁囉

有試過所有區都受影響？ 唔可能 同埋大環境經濟受影響 好多商鋪都已經少咗好多生意

real

海港城24號日頭多人到仆街係真係shopping果啲

咁係咪應該檢討下再咁行落去係咪真係可以達至攬炒個目標？

一停就好似夜晚十點叫口號咁無人理

暫時嚟講和你shop 最有效 可以開其他戰線 只係和你shop 唔應該停

我3日都有出去，只係覺得成效直線下降緊，被捕人數反而上升緊

全部鳩拉 你出去行街都應該好消楚 鳩拉咪即係驚 即係有效

要討論係咪有效係要睇係咪可以達到最初目的，即係攬炒
以今日成效嚟講，我唔認為可以
事實上如果唔上連登，根本唔知有和理shop，大部分人仍然會出街消費
和你shop原意係由幾間做起，擴展到18區商場都收皮，但事實係今日得返1.5間

策略可以變 但和你shop 唔可以停

和你 shop 有咩問題？
支持本地經濟都唔得？

其實我又唔係話一定要停嘅，呢個post嘅目的主要都係開闢新活動，和你shop只係停留喺某幾百個參加者，運動要成功就唔可以得幾百人

基本上搞乜都鳩拉，和你shop相比以前傷亡較少，記者都比較客易拍到顛狗行為，算係比以前成功，不過確實同一招式唔係永遠有效

其實全部拉既都係港豬 冇乜所謂 最緊要手足冇事

24號果100個,琴日果30幾個,真係係商場拉既?唔好帶風,叫唔好鳩留好過

唔好扮睇唔到喎樓豬

被捕有無意義同效果好大關係，如果日日好似24號晚咁，尚且都值得，但今日我真係見唔到個成效喺邊